全民搜購HCQ加Azitromycin, 街照出做到全民免疫

中共又想藉武肺搞集中營，一於谷撚爆佢

what is hcq?

抗瘧疾藥物

但香港唔確認藥房賣唔賣

推

hydroxychloroquine?

間題幾多係安全份量 應該問邊個醫生